「公投」思古井係咪狗公？

係
唔係

係狗公 但係你都要面對炒左車既現實架賤種狗

清一色正評

其實發生乜事？ 之前唔係個個幫佢架咩

係 但唔代表教會冇錯

係狗公
不過唔代表教會無迫害（好似係）

佢講到係條女專登引誘佢條毒撚咁架

點會係厹
佢都冇溝d有仔既女